點解當年沙士個個都買到口罩？

印象中當年屋企大把

每日150,自己諗

上面10幾億同你搶口罩

衛生防護意識高左好多

沙士前未開自遊行，自己諗

一開始其實都係買唔到

嗰時人工物價低
但係d藥房都係賣剩一d cheap雞口罩都要賣3-4 蚊一個
連surgical mask 嘅樣都唔係

屋企仲有幾個03年口罩
已經用埋

因為嗰陣冇VFE呢啲要求
用咗劣質口罩都唔知

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

果時大陸人條命無咁貴

雖然而家都無，不過人仔就印多左咁解

個時一個香港人購買力差唔多等如十個中國人

而家一個香港既購買力只係有兩三個中國人咁多

當年無禁運
而家有

個時好多人冇戴